Запуск `python lab.py`

Задача 1. Нахождение параметров модели аналитически:  
57.572 - 0.082  

Задача 2. Нахождение параметров модели минимизацией функционала ошибки градиентным спуском:  
57.572 - 0.082  

Задача 3. Нахождение параметров модели минимизацией функционала ошибки стохастическим градиентным спуском:    
57.582 - 0.082  

